由于除了提供这种护理的人以外，所有人基本上都察觉不到这种护理的困难，因此，政府或其他方面几乎没有尝试使这种护理更好、更容易，或减少吞食生命的负担。 照顾老人从来没有像现在这样昂贵，如此累人，如此隐形 
 一个常见的问题是，一些LED台灯有非常轻微的、甚至难以察觉的闪烁，这可能会导致眼睛疲劳。 2021年保持高效的最佳台灯Jen McCaffery 
 照片技术和图像滤镜可以以几乎察觉不到的方式做到这一点。 数码美妆滤镜如何延续肤色歧视|Tate Ryan-Mosley | 2021年8月15日|MIT科技评论 
 厄南德说:“当我们使用这种不同的技术时，我们发现有一些几乎难以察觉的环，而这些环最初是被忽视的。” 这些古老的深海鱼类的寿命是生物学家预期的五倍 
 不过，如果该公司采用与Beats Solo Pro相同的策略，那么实际的过渡应该是平稳的，听者几乎察觉不到。 苹果AirPod Pro耳机添加主动降噪帝国2021年6月25日 
 据称，戈达德造成的伤害是“微妙、难以察觉和有害的”。 独家:布莱恩·辛格面临新的青少年性侵诉讼蒂姆·蒂曼2014年5月4日|每日野兽 
 结婚后改名换姓的直男仍然很少，几乎难以察觉。 同性恋也可以和异性恋一样传统和无聊 
 他本可以克服自己的拖沓、游说经历和难以察觉的民调支持率，赢得共和党提名。 黑莉·巴伯的妻子否决2012年总统竞选吉尔·劳伦斯2011年4月26日每日野兽 
 就在这时，我感到脚下的地面在轻微地移动——几乎觉察不到。 我在东京的地震经历|Andrew Pateras | 2011年3月11日|每日野兽 
 但年轻的哈格德太太却退缩了，几乎感觉不到她的触摸，打了个寒颤。 《坑镇王冠》第二卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 他那几乎难以察觉的生命火花，费了好大的劲才被遮得遮得严严实实，变成了一团朦胧而闪烁的火焰。 从詹姆斯二世即位开始的英国历史。 |托马斯·宾顿麦考利 
 没有比这更微妙、更简单、更难以察觉的东西，在它的构成中不向我们揭示出来的了。 Jean de La Bruyre的“人物”|Jean de La Bruyre 
 三个月的停留让我学会了通过嘴唇的细微动作来交谈的艺术。 无政府主义者监狱回忆录|亚历山大·伯克曼 
 我注意到她的小白牙发出熟悉的、几乎难以察觉的咔嗒声。 Falchion夫人，完成|Gilbert Parker